<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Launch X Bitácora de viaje on Bitácora de Viaje</title>
    <link>https://michelleeeer.github.io/my_launchx_blog/</link>
    <description>Recent content in Launch X Bitácora de viaje on Bitácora de Viaje</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 01 Mar 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://michelleeeer.github.io/my_launchx_blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Mi atrevesía por Launch X</title>
      <link>https://michelleeeer.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Tue, 01 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://michelleeeer.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</guid>
      <description>Esta historia se ira actualizando de acuerdo al avance que se tenga. Deambulando por mi casa, con el teléfono en la mano, estando en twitter me encontré con innovación virtual y lo que estaban proponiendo a decir verdad pensé, “muy real para ser verdad” y si era real, realmente era una oportunidad única y que en lo personal estaba buscando así que decidí aventurarme, al principio fue interesante ya que aprendí como usar y para que sirven los notebooks en Júpiter, la sintaxis de código en Python, aunque aún sigo repasando esos temas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La cultura en el desarrollo de software</title>
      <link>https://michelleeeer.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Feb 2022 18:16:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://michelleeeer.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>Sin duda el ser o convertirse en profesional del desarrollo de software puede ser un camino complejo pero también divertido, sin embargo hay algo que debemos de saber y que ignoramos por completo, asi que considero que estos puntos son parte fundamental como profesional.
 Salud Mental Resistencia Inteligencia Emocional Ética  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mads</title>
      <link>https://michelleeeer.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://michelleeeer.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</guid>
      <description>Donde el viento nos lleve Esta es una pequeña descripción sobre mi. Mi nombre es Madai Michelle tengo 22 años, y ultimamente me cuesta contar sobre quien soy y tal vez sea un problema pero espero solucionarlo pronto. Aún así pondre cosas que me gustan.
Me gusta el Anime Amo bailar (me quita el estrés) Amo a BTS (me motivan a seguir adenlante) Amo a mi duo favorito TOP(Ellos salvaron mi vida) Me gusta leer</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
